有冇巴打用電腦睇樂視英超Plan?

我上年係用Now App睇，但係連唔到電腦睇
想問下電腦睇樂視英超質素點樣？係咪好慢？
月費都唔平

一買就要買一年
想試返一個月都唔得
繼續上俄仔台睇

Push

早兩星期睇都仲有得買一個月,今日已經冇左

屌，好LAG

我用盒子看，OK wo

樂視apps又無啦啦送3個月英超俾我睇

盒子好順，app web 都lag 到on9

順 1080p